［求推薦］Mon/TV/電子相架長著展示商品

如果可以較自動10點後熄都可以
對街播下d產品相呀片
否則都係長開，有邊種spec好d/抵買d？

屌你老母

IPAD

求其買個mon, 再喺電源度加個timer
搞掂